[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3947)

又係你

巴狗追和啦

華倫針 on99

又係7頭花

華西1:2

禁屌比人cup屌佢老母

巴塞-2屌唔屌得過

巴狗又讓球半兩頭，準備撚狗

Mark allen -2.5 快！

Skip算喇，又唔係未試過比佢撚

咁細個就踢假波

巴狗Goal

屌你老母絕殺

巴狗2:2

我了。。

賤種係由青訓教出黎
睇下巴狗

紅咗平手盤。。。

2:3

屌你老母巴狗

我去跳先，我都唔知可以講咩好

屌那星 獲利回吐 連針三注

一齊

買辛尼特盤會否不智...
俄羅斯0-1度....凍都凍撚死rb班友..

角大

屌你老母玩個外仔咁撚多野搞

Havu反底未

我今日比人打左好多巴

76人 拓荒 廣州 巴狗

未吸取到琴晚教訓..?

有錢一陣就搞點啦

球會友誼賽
奧哈瓦裏 0 vs 聖圖爾登 [(滾球)讓球] (0:0)
聖圖爾登 @ 1.800

屌你老母 中撚左80萬 頭十抽一派我既腳甲屎加鼻屎

lm

我

放心 St. Peter 主場不敗

Cba廣州隊先最無恥
我第二節贏佢24分，諗住原來對面咁撚廢，出左去跑步，一返到屋企，最後佢贏三分

Havu又識變身

岩.凍撚死rb班撚樣.....

Froze 12m

我了

入左

玩咁偏偏

on9波2分鐘入3球

主場

依家仲有冇人樂遊

想問forze幾比幾now

Thx

同能哂路 點豬。。。

萊比錫本身都得5度

2019了 足籃網電莖都識玩 仲樂遊

俄羅斯濕凍點同

唔記得二戰德國點輸？

英格蘭職業聯賽U23
巴恩斯利U23 0 vs 克魯U23 [(滾球)讓球] (2:1)
克魯U23 @ 1.960
紅牌有平盤 狗衝

2.14入左

細利半球有無手足

仆街

jumppppppp

3-2走盤當贏

克魯U23廢撚到 班士利紅左都照比人入

有無人會買猁 讓2.5/3

大岩蛇出黎未

5抽1 100
長井
長井
長井
長井
長井

中長井 留tg

我直屌辛尼特1-1

車仔U19廢到

保甲上盤

要左下盤 望中

1-0

屌你老母

罰球直入

世界波，抵輸啦你

BEN周加 2-0

。。咁串

差啲2:0

天台好凍

沙王冠cup未？

呢類降盤好陰濕
回到咁以為佢讓唔起 睇真啲其實有幾間莊既初盤無郁

克魯想點

我再輸，我都上天台啦

今場會贏一球

克魯叻仔到

聽日馬刺讓盤有幾多買幾多 主力一個傷 一個岩岩比人禁賽

籃波撚做乜入足波po咁自卑呀 自己開番個呀嘛

4-1

今日76人

猁U19廢撚到

細1準備gel

走啦

01 0.5b gel

我屌絕殺走水

亨克

Gel

師兄多謝你

認真 u19帶到d啟示 今晚大利同細利既命運

RB x 疤
Gel定先 陣間4點起身睇波收錢

Dortmund gogogogo

1100 收$先

Lm

其實樂遊個d係咪電腦黎
點解好似on99咁

咁你贏到未

車1:1

到我上天台啦

阿積士由車仔禁區開始緊逼，係咪痴線架

車仔連半場都過唔到比人逼到

電腦on9整輸我
我玩21點 兩條A都唔要牌 on99

10抽5比我屌你地老母

有無人幫星之力起個墳

中長x 留tg

樂遊好假

今晚有咩心水

信心注 可以去馬

疤x多仔 起身收錢錢

同路

車U19贏波即跟

要辛尼特了
德國人永遠敗走俄羅斯

車仔屌打又唔贏

Rb近排好犀利

rb平手盤

真 大炒格

屌你老母車，屌打絕殺啦仆街仔

頭先係咪有位手足買左阿積士話要跳，依加你可以落返來比個位我啦

巴塞全力 all in了

德國女足u16

50000？

16歲

彩櫻打poker

疤同對家個盤都1.9

重心：多蒙特

中央陸軍0.5b

輸

贏

德國女U16

又輸

以為卡塔乙比人絕殺
原來炸撚左

我覺得今晚拿坡里贏唔到

又檢多少

斬咗？德國u16

RB無雲拿

上場冇佢反cup你點睇

贏多d

疤半大有冇同路

師兄要rb?

0.5b cashed

中！

炸

考慮緊

好想跟

0-2都炸？

大岩出黎未

0:0咪煩

Jm9

ching six ball

有冇人知ncaa頭場係咪斬左唔打

腰斬咗

Rb?

屌睇漏左今日疤狗主場 多手懶獨特咁左下盤

舒服針

想疤串RB 有無搞頭

正常人 95%都咁買

巴半場都入5粒啦 送錢波

我小醜哥要左辛尼特盤🤡

🤔

想懶獨到

講咩都沒用等一敏

我老婆大肚相
影得幾好

疤狗1.5b

咁多人買疤？係咪睇小左華維迪

....
Babycondom?

薩爾斯堡今晚有大茶飯

又燈 屌

咁撚靜咩事

巴角小？

疤半大串rb

咩東東

疤半場主其他

疤有frenkie de jong 點輸?

阿積士薩爾斯堡萊比錫大茶飯

開唔到唔好bin咁大力

rb個場買咩好

下, 傻的嗎??? 有半2.5 唔買, 走去買半1.5?

保守啲都得掛

唔得, 做人要貪心D

我買撚左對家+2 希望大家鞭我屍

巴塞串RB 實食冇黐牙

得巴入 客入唔到波既波

RB果場先驚
辛尼特果邊零下1度.....凍到鳩都縮....

串左2場上盤

rb睇即場先買啦

求電話link 巴塞

岩

Rb禁屌

Rb極限禁屌

Rb 用禁屌黎暖身

開曬對家 玩撚完

買st peter個啲係咪要驗腦

巴塞未入波 jumppppppppp

疤個場反而無買到 成日比疤撚串左其地四場

Rb gel

GG
巴塞D組織拆唔穿紅星

Rb禁屌比人入未？

Rb 爭啲搞撚掂

CLS 我以為淺藍果隊紅星先是巴塞....
咁樣比人爆底....

外掛式禁屌

Barca

Goallllllllllllll

疤比人barcode式禁屌

巴塞又唔對路 屌

疤似中伏

Rb 禁屌到

RB正氣到

rb勁到仆街 屌住打 easy了

zenit x bar jumped

Rb 單邊10角開角大

RB 果場仲好睇過疤

想買rb by 係咁落飛

rb 禁屌唔入 jump了

想買巴客下隊

Rb光速禁屌緊

Rb 屌到半一盤

即場布拉格第一球@4.20 重注

咁唔買了

掂

禁屌禁屌 入左0:1先講禁屌啦 唔入我理得你禁屌屌撚到飛出另外一個宇宙

0-1 RB

原來角大2x1

GOALLLLLL

rb goal?

屌

已經想買rb 0304波蛋

RB 先會開半大
巴塞而家真係廢左好多

兩班波
RB食左春藥

Rb cashed

禁屌

Rb10.5s

var

Rb 糕⋯⋯
辛尼特玩撚完⋯⋯

呢幾場真係

炸都唔緊要
終極禁屌

VAR 乜鬼

Rb吹未

咁都有得var

屌 rb咁快手

跟你

未開波想買rb fg 一開波係咁跌口想等佢回返d買就入波

糕左啦

想問Var啲咩

Rb ng 追

炸？

wtf

普京比左錢 話要第一球

炸！

炸左 出事了

掂手?

半大已死 on

咁都炸

On9

邊到有掂到

Rb fg 依家唔買正傻仔

俄仔有冇咁撚廢

疤狗4c 易到

你老母假波

巴比人怒屌？

布拉gel

俄仔上力未

假球？

點輸

買左下盤想補個客勝了

無人數角

就咁睇返個角度唔似有掂到WO, 主場黑哨?

佢另一個角度好明顯

係咪有手足買左疤角細

炸完對家了

5c easy

炸咗對家入定律
辛尼FG 重注穩到瀨屎

巴555

唔怪得之主場不敗 你老母假波

仆街啦好在未買rb

三格疤狗角,基利重心又中

巴狗盤已經輸

疤被禁屌客入先?

疤凈勝2球以上派1 300

me

基利？ 佢係邊出？

1

巴表現唔對版反而客隊無包袱踢得仲進取

有

加多注 布拉格第一球@4.10 重注

丹比利=垃圾

疤歐聯靠尼馬so9.......

啊

巴半大ok?

美斯行 非法集結？

快買布拉格首球 4.幾倍好撚抵買

Ok疤直入三粒

。

rb半場整番粒先啦

巴被人襟屌

俄佬門前失腳

Rb係咁吸飛

超重注可以嗎

巴比人屌到

疤掂下個波得唔得

50000

巴狗盤

今季無魯營傳說啦

呀蘇同美斯無爆發

賭球只信大岩蛇

666

疤狗對家落飛

50000 in ed

半大已死

未夠班踢巴塞連波都未拎得穩

可以

呢隊疤流流地

彩櫻條撚樣呢

巴9.5細 1 10000

幫你冰實佢

Thanks

下場

有機

邊個大蛇重飛辛尼特fg

Rb穩贏

我都想知

巴塞廢到傻 讓2球 笑唔笑死人

布入未呀 50000@4.2

針

rb ice corner

我都跟左5個

收到消息 RB成隊半場一入更衣室就會發冷同感冒
下半辛尼特會按屌

你堅50000？

2場波都好ON9

凍到RB賓周都損晒

歐聯場場都開半細
仲有人半大

777

買9.5細真係rip

買左巴嘅手足喊定都得

到主12m

13.5b?

Rb rip

布入未
想收錢

On9 fb

猁記今晚會唔會都好似疤咁....

定律永遠唔會變

列寧格勒係德國無法攻陷既地方

半大個d

RB 2.5b ok?

炸咗個12碼再炸咗一球 又俾人撚狗

疤狗準備入波

即場角大 2x1

真喎屌 入哂就兩球了

布快入la
球證都幫晒手

疤狗頭30分鐘例發夢

28分鐘仲未入波

無睇 想知12碼點炸

有無live 睇？

Var無12碼

犯規喺禁區入面犯
Var都同球證講喺禁區入面
屌 球證死都話禁區外 var又唔撚睇

好想買布拉格客勝

買撚左下盤

RB又呃錢

認真問 巴個魯營主場幫唔幫到佢保個和

有無人有live
求link

支持

當大家以為球證收咗錢，其實唔係球證只係買咗半場0比0

慢鏡禁區外WO

唔講以為巴塞先係藍色衫

布入未
唔入就比巴塞入 la diu

疤次次都下半場先識入波

小花失左蹤

又出絕招不過中柱

差啲

咁都唔撚入 真係垃圾
半大慘死

啱啱美斯一早直走就入咗
睇來我嗰200,000穩了

睇完兩場又成功開到半和

梅西發夢

1.95 1.75
最尾落左1.9 1.8
買左半細

巴塞啲人望住個波都唔郁

888

200000$

飛？

疤狗

冇飛就收皮啦

布拉格刷完角未

屌你，巴狗中楣

主隊係咁想呃12m

又半細

半8全9

有了🈶️了

9.5s 巴打好危險

半場9.5 叫糊

疤真係垃圾黎

999

仲有得叫咩

14.5b?點睇

俄佬被全面禁屌

霉西射走晒買左巴手足嘅錢

14.5s 2.1 好吸引

巴踢親歐聯都係要撚狗

上盤已針 諗緊去邊個天台好

屌你老母賭英甲好撚過

巴狗全家朴街空難

巴

巴全隊空難

疤狗 上盤/角細苦主區

9.5s boom

10

巴係會贏 但應該又一球撚鳩上盤手足

巴狗 真打飛機 做假

巴 半11c

應該仲要係絕殺

Bar 12c

12角

12C....痴到

12c

痴線多c

半場12

下，上半場都未完就10角，你覺得會守到14個

巴1:0 goallllll

上盤已經死

30分鐘個時仲開緊13.5 屌你老味

死得好撤底

好吸引啫冇話到買
不嬲唔鍾意買細要練心年全場

布拉格個龍應該食左藥 抽藥檢啦

半場角大 痴線

又報假

對面個龍係咁救

無半場角玩

我見巴狗唔入波
咪上黎叫下囉

rb fg先

比人入埋

大岩蛇

巴塞隆拿 0-1 布拉格斯拉維亞

WA屌

笑左 巴主場比人入

越晒la

已針

布拉格打得好好

offside

屌那星

炸喇

越到咁

wa 4.2 到底有冇人買咗

半和練心臟

疤肯上力未

追角大上樓 17.5b 18.5b掃

thx全黑

又炸

炸唔炸都好 下盤穩

上車機會

goal

rb goal

RBGOALLLLLL！

屌 俄仔針

Rb

刷你老母 炸撚走個半大

夠膽再炸屌你老母

要入兩球好易巴狗有幾球都入硬 個龍救到幾多次

辛尼特都係頂唔到

RB EASY

RB第2球

屌Rb
賓周損曬
辛尼特生性力造和波好冇

遠射 點炸

補撚到入 球證仆街死

RB 要入始終都要入

啱啱有個2X1半和手足

說好的濕凍好撚凍呢

炸你阿媽冇牙咩

巴狗咁撚廢

仲要最尾加時先入 假撚到

有無人真係補左疤客隊

補3分鐘,95入

疤 和波都榜首 幾球打飛機

Ching 聽講贏到上樓

買左賤種疤

屌，RB近況咁勁仲以為平半2.08高水係伏，戎賭了

俄仔主場都輸

上去準備跳

疤仲有冇機會

17.5b 首期

Mama有冇角水
輸到針

大富翁贏到上樓

補到入屌你老母

垃圾波

我都1516左好耐最後堅信佢 近況真係太撚癲

屌你地 巴1.87打到1.74

我個半和

有RB唔買 走去買疤

都係贏

17.5b all in

咪撚買

一齊羊

9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5

Rb咁都開半客痴線架

不過買得200

級數差太遠啦 3線聯賽vs 1線

係天台

喂屌左主盤

我都是

巴1.5大
Rb 2.5/3

我記得就係你個名搞到我輸勁多

+1

仲要大炒左好多場之前
不過辛尼特差啲入岩岩，好可惜

1.57

1.5/2都得架姐 等多陣升水先買

Rb 8.5 9.5 驚巴控角

唔要差啲 下半佢地主場優勢發動總攻擊
RB熱完身都冇撚用

Bogo 蛇 同 mama唔係到 唔識賭了

賽前最高個格先12.5 屌你老母

4.4倍

邊撚個話德仔去到俄佬主場點都唔會贏

離晒譜 係咁爆底？

炸左好多球

俄仔俄仔一定得

針死了

allin左落俄仔

全場禁屌喎客隊
似比人3 4 5

一開波緊係比人屌
俄佬要玩反cup架

買左疤同RB

我仲要串左落布拉格
一場贏一場輸好唔抵

車2.5s有2.4倍派錢

我都預係得半格 但估唔到俄仔主場仲衰過作客德國

係神奇更衣室

有半格收已經好心滿意足

將軍澳咁都有人比人拉唉

中左了

勇

點會博低水半格都唔博高水全格...明知唔會贏

1:1 3:0

1.78博半格

ching練心

諗起心跳對北海道個場 有條友出黎話38度北海道點識踢波
最後炒0-8 而家又黎德國贏唔到俄羅斯

我之前都係咁諗 但成日輸全格 和 之後就追下盤半格了

差猁同車仔下盤

巴仔 生性啦

RB第二球

我全上

巴入未

猁 轉左盤 我一早買2.5/3

猁下盤都夠膽買

我都係買2.5/3 似針了

why not
3球咁易咩

咁又未必既 不過我比較擔心車仔果場

因為我記得上次就係買下盤咁啱就係呢隊 咁啱又係輸3球

猁今次唔齊腳

咁有機祝羊

睇埋巴先
雖然穩

辛尼特降盤
係咪有機會11完場

貼下飛先

明知巴塞係伏
都仲買巴塞嘅手足

你係我是好人？

歐冠就是要下盤

唔係呀

一貼就入

巴goal

1-0 終於

疤會反底

靜啦

疤10

1.5

貼咩啊屌
50000$

繼續貼下先

VAR CHECK

4x1咁快gel

痴撚線 疤有冇咁黑

下 冇越架喎慢鏡睇

炸撚咗個大波 威

客fg呀

你老母臭閪 成撚日炸

下咁都越

客要入了
球證幫晒

球證話有就有

咁都越 可以入NO GOAL了

會唔會炸炸番轉頭

疤狗上盤我屌你老母

Yy

睇都冇埋去睇過

越你老味，又唔睇var，平時唔係好lun仲意睇嘅咩

死黑哨 又唔讀書

莊家

球證買咗0:0

好撚假

希望有早餐食

巴果球有off少少，有var炸都合理。
不過巴開始上力，入返主ng機會好似比較大?

買左大波架屌

最近啲大莊殺紅了眼

辛尼特：我想踢波

客fg 巴收一收皮先

Cls
個鞋釘越

好撚嬲 唔撚睇了 打飛機沖個涼算

俄仔個場竟然咁正氣

Rb goallll 未

會1-1

俄仔1:1
10 1 100

Rb 停角啦屌

轉頭1-1架啦

15.5b 都開埋

Ok

冇架啦 等13.5啦

2-0 GEL

Rb2:0

0-2

jumped

巴果場係唔係同利物浦幼幼結果一模一樣

RB

疤一定有波入

RB正氣到爆

俄仔22 32
10 10 口爆 含到你賓周損曬

2-0

想覆你就入咗

唔爭在 買埋佢

好彩RB個注2.08 當今晚從0開始

半12全12

灰

明明RB就係神級球隊 勁過曬拜狗祖狗疤狗 仲有人去買俄仔 輸都係抵撚死啦

買俄波真係唔可以睇賠率

換走比利應該有波入

真呀 絕殺0-1 完場 有FEEL

RB no goal

藍3刷角啦

博打假

等收米

Rb 8.5 9.5 -3

搞掂

rb 同辛尼特2班波黎
水平唔同

疤個場就打假

送角

疤入未

屌你老母基沙文真係廢到 求其出件青訓應該仲勁

咁樣讓半球高水

RB 打交

疤係唔係準備要穿盤

邊度有live睇呀

讓咁深就咪鬼買

巴塞點讓1.5/2

今晚應該仲有幾場打假

派錢盤 唔買就笨

國米受讓

唔岩踢
或者馬體會踢壞哂腳

利記車仔但我都係買左上盤

點解會開平手 平半

巴狗果隻廢

正能量幫到你

兩場no goal?

無so9真係無乜突擊

點解會信疤狗呢場會搶分
下輪對多同角米

疤有一面子球

上輪歐聯全細角 今次真係...

輸唔緊要，入波呀

入左疤上盤

疤主勝1.8我覺得會和波

Rb 停角呀屌你老母

8.5 cashed
9.5-1

你地班人唔好同我爭天台

疤踢到唔想贏咁

唔係打假 疤本來歐聯靠So9同屁馬
一個走左一個傷左 讓閪得起咩

辛尼特唔夠踢開始9落底

All cashed

利個大係咁回飛 屌呀？

痴撚線 連角連到

記得疤開始1.15win

61"6C 72"11C

幫主又賭

Rb角再追

$50only

好彩今次買盤無買角

兩倍了

13.5 2.4

辛尼特第三球，快

角大日

本身8角
10.5 大 2分鐘就開左

疤無入殺 殺全世界

辛尼凸表示要幫角細黨滅族

俄超同五大聯賽真係差幾班

有無人玩LOL

死疤狗

唔知以為收咗錢

爽

唔該疤唔入就快啲比對面入

無咗主力 主場一球都無

唔信疤一球都無

超早毒水 ajax 國米 賓菲膠
最後200 3x1 唔中ifc見

On9 2x1 no goal禁撚左三四次都唔比我買 兩場由2.30幾跌到1.9都買唔撚到

Rb 12c

13.5 -2 俾埋啦

布拉格神龍

痴線1球都無，想震下緊張下都唔得

兩場都-2c

巴塞-1c

外仔仲爽 初盤派錢

讓2球想補飛都唔得 好彩rb生性

疤菜真係黎搞笑

疤18c完？

13.5 -1 呀 屌你老母

Gel得

要上力了 5分鐘入一球

跟了 一齊ifc

5.5 初盤都敢買，希望你中

車仔利記上盤，國米盤有無機

杜拉格斯

走地喳

8.5 9.5 13.5 食晒

可以all in巴塞未，有3倍

Rb仲爆緊角

對家10.5

買得啦

疤廢撚到

明明辛刷開 上半無機會刷

混沌重心 布拉格1

跟

-1c啊巴塞

中

買客勝重好

利狗個奇陣⋯⋯

布拉格之春

2場開3格痴線

再追Rb角大

杜拉格斯入一粒啦

球王食屎啦

有啲古怪

14.5岩岩3.25

諗起上次對巴
入左1雞野

巴唔刷角

差唔多 好停

完全破唔到密集

巴塞角呢

客隊 快上

rb 15c

巴收得皮啦

隔離個場半場即食開胃好多

炒9華維迪啦

再追 16.5b

Rb角大真係派錢

搞到巴塞不倫不類

教到成隊波冇哂生氣

Rb仲有一粒

客就入了

巴狗

國父執幾多

Rb 16c 再追

入唔到啊屌
16.5

一粒咩

疤狗全隊斷腳未

半場開8.5 9.5 真係痴鳩線

Tg

屌要買角嗰陣又唔撚比買 你老母閪

巴補幾

係時候絕殺

布仔
上呀
快入

辛補？

無so9無人搶點

0:1

巴 未贏過盤都買

讓兩粒

布仔唔爭氣

Rb入多粒

巴塞真係控角狗黎

笑死 NO GOAL咁樣都收錢

可惜

大岩勁

疤狗角大又成功呃我錢
屌你老母主場和足全場 上半爆角下半冇角

買撚左3皮疤...

巴塞垃圾
美斯收工啦

真飛

rb d角多到

實捉到佢

世界級0:0 殺晒

等睇猁 車仔

買減號叫都唔洗叫

猁

係到po唔係咁好

兩場波都反邏輯

0:0 仲要主場

慘，allin咁巴塞

怕咩

疤今季成班撚屌黎

好彩巴果場到開波補左no goal@23, 叫做打個和

想睇
45000真飛都po啦

巴塞主場0:0

巴塞 不如咪撚踢啦

撿多少？

拿波李 半場3球 有得派

睇來我要去

我記得晏就好多飛買半大

所以依家冇曬人

巴菜

上哂天台

唉屌豬哂了

最後200擺落4x1 夠薑咪全主

豬哂898

2019 仲買半大

恭喜大家又場錢啦

拿坡落到低水 針 買左殺爾c堡

好撚廢 真係好撚廢

巴塞主場半大同盤係常識黎。。。

10k 多蒙特gogogo

阿古路條傻閪呢

向前看 allin車仔

養生波 教頭無料 電話佬冰封

最近[20]場，巴塞隆拿 勝率：65% 贏盤率：45% 大球：40% 單：55%

有冇角大水

出嚟行講個信字

冇文尼都咁多人買猁半大

信你啦
狗都賭咁大
波唔洗講

多仔會否角大

基士文有出場咩。。。

猁未必去到盡 下場踢鏝

點會冇

睇到笑左 完全0壓力

巴狗搵錢波 真係咩都係錢作怪

佢d拎波

唔岩踢 屌

無so9姐

唔夾巴塞又無人塞到波比佢

..

-10000

All in 亨克 客勝 買10000先

成日想穿越位 但又冇人俾 俾到又唔跑

rb贏 都唔會點死得多人啦

勁撚廢 見佢d傳控 世界級

0-1國米黃牌

死返下體啦 阻住哂

Ajax goal

高水平半上盤好難唔買

阿積

又睇少場

轟

ajax勁到

差猁下盤

車仔

車狗角大吧

修爾斯呢個好笑

Ajax爽到

Gel Ajax

軌

車12

好彩冇買車盤

一開波就Og???

OK

車12m

半大好爽

半大只需1分鐘？

痴線 秒半大

車on9波

咁樣半大CLS

無事啦無事啦

1-1

半大只需

1:1 cls

半大幾多水

我睇緊咩

Lyon goal

車仔場波咁歡樂既

Gel gel gel

光速半大 假撚到仆街

國米goal

屌 多狗

搭lift落返樓

多jump

多我屌你啊

國米

多狗

仆街，到多蒙特出事

多都仲有人買

四點場咁撚快高

輸埋

啱啱仲想講國米呢邊仲未知做緊乜就入

呢場唔係假波搵邊個信

4點半大先黎料

買車九fg嘅

拿坡里入未

快撚到

多仔廢左好撚多

買吾切車反cup

拿玻李-0.75 猁-2 呀積+0.5
3串1 今晚收工

說好的地獄主場

呢d先叫踢波
踢波就係要入波
踢90分鐘0:0 踢黎托春

多反杯gel

我了 BB

人地踢5分鐘入波多撚過疤狗90分鐘

混沌重心 亨克1

收檔啦 寶寶

半大easy到

多cup 1 個300

Winwin

快買 執錢咁執

三場波開左六分鐘
已經有入球 究竟我之前睇乜尻？？

Btw 賓周加可唔可以入波

利今季唔刷C ?

即場重心 車 入球細

Lapoli對家12m

01

半季唔刷
入一球就守

做咩姐你

拿玻里 0-1 薩爾斯堡

你做咩姐